- Страница поиска была переделана и теперь имеет историю поиска. Запросы, сделанные до этой версии, не показаны. История поиска остается, если меняется поисковая система, и ее можно очистить из настроек.
- Виджет поиска был переделан.
- Когда происходит ошибка поиска, показан экран ошибки.
- Если данные неверны, автоматически показаны настройки поисковой системы.
- Добавлена поддержка версий Android от 7.0.
- Страница "О приложении" была переработана.
